次次港島搞遊行都二百人以上，今晚仲未完已經破紀錄

鑊撚鑊都係咁

點解仲水人去港島遊行

屌你老母

九龍都一樣 過左一個星期都無喎

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

遍地開花啦屌

有落場就知
其實手足已經警覺左好多
但係班狗依家無差別鳩拉黑衫後生
建議以後冇準備打既話見到狗即跑

拉好撚多和理非

推

老老實實
星期一到五都可以拉267
開花或者遊行200+直頭預料之內

其實而家邊到遊行邊到集會佢都可以拉你幾百人 係睇佢拉唔手廿

拉唔拉*

唉，一日冇自己嘅根據地，香港都唔會再安全

根本部分和理非遊行搞上隱，以為次次都可以安全走唔理勇武手足安危，幾撚時先識開花啊？

之前開花咪又係拉幾百

根本搞親任何活動，班狗要鳩拉就多多都有

因為今次民陣同有不反對通知書囉

和理非即刻濕晒

其實做冷氣軍師喺屋企就唔會俾人拉